無知一問 Alpha Industries

小弟不嬲都想買返件ma-1 TT,咁啱遲d去英國,畀我搵到一間野叫 Ben Nevis Clothing 有賣,但唔知真定假,求大家幫下眼

真
買啦

睇實物時點分真假

去到英國買點買到假
Alpha Industries 都唔貴, 乜你買過假??